18歲以下 A core 【緊急】

如果你選擇預約拘捕
A core

推

捕你老母

收皮啦畜牲

唔好信班社工自首！！Popo迫自首係因為唔夠料做你地啊！！！！！！

班popo自己都頂唔順持久戰！！！！唔好比佢地呃到啊！！！

點計自首出事機率都大過佢爆入黎啦，所有叫你地自首班人都係鬼！！！！！

屌你啦
投降=自首=認罪